同大波驊交合一次會令她短一個月命，你會點做？

個異能得你有 所以無得假手於人

來生再見

淨係對奶都夠玩一日

我不入地獄誰入地獄?
適不適用係一哥家超建宗etc?

我情願用刀殺佢

打柒佢

我射精到無精

比枝榮譽警棍我🚬

sm算唔算交合？

呢條短命種屌兩轉佢就瓜柴啦

你點對得住你會員名

佢意思應該係直接交合到佢冇命

佢把聲好似以前真情專做姣婆果個

要佢睇唔到聽朝日出

我願意為民除害

加埋林鄭呀唔該！

頂硬上

同埋孽瘤玩4p

屌撚到佢死
再屌埋林鄭

大家星期日記得投票
多謝

唔好同我爭

好撚重口味

一日一劑

Once she goes black

等樓主同佢性交一千次

切柒移植俾樓主

我啪藥一次屌到佢抽搐心跳停頓搞掂啦

叫克警 女女女

一晚7次郎都要番一個月時間啦

屌！屌撚埋佢下世 下世世條賤命！我要替天行道！
屌撚埋林鄭、葉妞！

放火魔落佢個臭閪到

點都好過痰惠豬啦

維尼一皇五后，加埋娘愛B，香港江青。

幹你幹屌爆

拉

犧牲小我完成大我，一個人上為榮光香港

屌

同佢瘋狂咁造

咪即係一齊折壽？

真正攬炒

屌到佢壽終正寢

我屌你老味閪

一日12次

做爛市 一次一個禮拜

我屌撚死佢

靠你了